有冇人有 牛唔飲水唔行得後樓梯 張圖？

睇幾多次都笑到仆行
有冇巴打搵得返

Google 下啦 巴打